[打非中]百佳家下有隻鳳梨酥好抵食

叫台灣味兒鳳梨酥,made in taiwan,正常size正常味道,13個幾有7塊,當早餐/下午茶/宵夜食perfect,一次食3舊都係6蚊,方便飽肚好食

打手

老細

中非打

呢隻好似新年先有...勁好賣

但我見仲有好多喺貨架